{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_028375",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "고향이야기"
    },
    "text": "忠清北道提川市竹下路11キル10に位置するお店では予約を受け付けており、ご予約いただくとより快適にご利用いただけます。 このお店は当日予約の場合、既存の予約が多いと受け付けないことをご参考ください。 ウェイティングをするときは、お店の前のテーブルに置かれた順番待ちリストを作成してください。 午後3時から5時までは準備時間ですので、ご参考ください。 また、材料を使い切った場合、休憩時間が早くなることがありますので、ご了承ください。 定休日は第2·4日曜日ですが、個人的な事情により変動する場合がありますので、電話後に訪問することをおすすめします。 店の営業時間は毎日11時30分から21時30分までで、日曜日はお休みです。 メニューにはコンドゥレの釜飯、ジャガイモチヂミ、韓牛ユッケ、牛肉プルコギがあり、それぞれの価格は14,000ウォン、15,000ウォン、35,000ウォン、16,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店の場所はどこですか？",
            "answer": "忠清北道提川市竹下路11キル10に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このお店では何の予約を受け付けていますか？",
            "answer": "予約は受け付けており、ご予約いただくとより快適にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ウェイティングの方法を教えてください。",
            "answer": "ウェイティングをする場合は、お店の前のテーブルに置かれた順番待ちリストを作成してください。"
        },
        {
            "question": "お店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "お店の営業時間は毎日11時30分から21時30分までです。"
        },
        {
            "question": "お店の定休日はいつですか？",
            "answer": "定休日は第2・4日曜日ですが、個人的な事情により変動する場合がありますので、電話後に訪問することをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "このお店のメニューには何がありますか？",
            "answer": "メニューにはコンドゥレの釜飯、ジャガイモチヂミ、韓牛ユッケ、牛肉プルコギがあります。"
        },
        {
            "question": "釜飯の価格はいくらですか？",
            "answer": "釜飯の価格は14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャガイモチヂミの価格はいくらですか？",
            "answer": "ジャガイモチヂミの価格は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "韓牛ユッケの価格はいくらですか？",
            "answer": "韓牛ユッケの価格は35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牛肉プルコギの価格はいくらですか？",
            "answer": "牛肉プルコギの価格は16,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 295,
        "QA": 357
    }
}